====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: E . R . que s ' échelonneront les principaux centres urbains de l ' agglomération , chacun d ' eux ayant sa vocation propre .
Entity Name (Type) :: R (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
E (LOC)
R (LOC)
Total entitiy counts: 2

